有無人試過出面租袍 畢業禮果日上唔到枱

有無人試過出面租袍 畢業禮果日唔合規格上唔到枱

租緊simpro studio 就來畢業禮

有

邊間

就係樓豬嗰間
結果學校唔比我參加畢業典禮
2個禮拜後仲收到被quit u通知信

Haha

有，即場搵FD借

咁大獲
可否問邊間學校

易加好驚 叫晒老豆老母
利申 poly art

我上網睇以為佢凈係態度差
見有人還pro都應該無事
好後悔租呢間

樓主提個間垃圾黎 你唔幫襯埋佢影相服務既話 根本無職員理你
已經打晒電話上去問齊唔齊 上到去又無size 要比左錢第日上去拎 下次上到去又話有袍無色帶無帽 再約過上去又過有色有無帽 前前後後上去4,5次先拎得齊 仲要唔係新淨 唔係呢度爛就果度扣唔到
上到去有5個職員 有4個都係浮係理影相
又九萬幾個客排緊隊都無人理 另外果間維多利亞又係伏黎 搞到呢間根本唔憂做

我果日租就齊曬野 不過都搞佐好耐 佢比佐頂發毛帽我fd 叫我fd自己搞掂 因為無人話過佢d袍上唔到台就無再理，但就畢業禮 好驚

Simpro垃圾黎 咪撚租
因為間野係樹仁舊生開
Syu secret 成日有人屌呢間野

simpro 痴撚線
唔俾人提早還袍 要差唔多成年後先可以還

局你整爛/唔見

我都係租完先見到咁垃圾

佢好撚仆街, 張單有個還袍日期(大概一年後)
你想提早還佢會叫你跟返張單個日期先可以還

推 我追左呢間野3個月按金都未還

樓主果間

好撚心啦 家陣咁撚窮要租simpro咩 有咩依郁都抵撚死

咁可唔可以講下邊到租唔伏
利申city

Poly叫果間你又唔用
Btw如果你果日著錯佢會叫你出去換返啱先比你上去

final poly咩事都無
我d frd買另一間仲廢過simpro 都無事